曼聯而家算唔算係金錢球隊？

算唔算？

算